Miniso同燉居然無人裝修

一個扮日本貨中資一個奶共藍店

仲要照常營業明顯試緊水溫

On9乜鳩都裝修？

Miniso mk唔係比人裝修過咩

關你撚事

最撚好笑係叫人裝，自己唔裝

樓主屋企睇直播好悶，想激d。

灣仔好似無

分化撚？

之前miniso仲要包住logo 今日光明正大做生意

你落現場叫人做囉

點解要裝修
下下都要勇武？

我有冇去起我底咪知

唔會叫人做囉

今日咁好機會。。。

樓主又唔撚做? 屌你老母

拉

提議下姐

成日叫人裝修，係就自己去啦

都要有共識先得既

裝修洗唔洗同你down聲先做?

真係癡線，洗唔洗每區整張list逐個tick邊個裝修左然後同你匯報？

裝你老母塊閪就裝
帶風向屌你老母

經過燉照常營業喎 不過一個人都冇

今日嘅目的係人數，你要裝修唔識換第啲日子？

你自己裝

睇#1啦

樓主平時最鐘意就係叫人裝修同黎明行動

要集中咁做 唔洗係唔係都裝
好似養生殿咁唔食唔買都夠收佢皮

今日係民陣搞嘅和理非遊行

搞依d即係有藉口俾狗以後都反對通知書

咁你收皮啦

等緊你裝呀阿sir

樓主都係俾建議姐 樓上唔使咁大反應

支持樓主去裝修

唔會叫人做？
咁你開呢個post係做咩？
係下面個cm又話提議下
覺唔覺自相矛盾？

仲有新城市

自己唔敢做推人去做

傻撚咗？今日喎

認得樓主係反送中之前已經係到果啲 應該唔似鬼
只不過今日大部分人今日係和理非 先冇人裝修姐
認住呢啲 再搵機會掛

咪姐係叫人做，廢物

和理非遊行你叫人裝修？
你on9?

越來越覺得你鬼

和理非時間就咪裝
打後時間大把有得你裝

Dllm 成撚日話裝修邊度邊度
你估勇武好似你坐係度咁得閒呀
特別係依家多左咁多便衣狗
知唔知裝修都要成本㗎

裝修美心 360因為佢仆街 搞鳩大家

係咁叫人裝修中資藍店係想點？
你當你係邊個？
審判者呀？睇邊個唔妥就要大家去馬？你坐係度unum腳就算？

藍田比人裝修左！圍曬板

咁你自己去囉

藍罷買黑先裝修

裝修完引防暴入黎打和理非？

好心你

金鐘大大個shake shack建在

識我都知我不嬲都高調既

真係

冇人裝 點解你唔去裝呀
點手足去裝？ 屌你老母

樓主又係度煽動，

係又呀

又

Good afternoon sir!

咪係囉，係都要裝修，係都要有嘢俾人話，無人幫襯自動收皮啦。

紅磡冰室直頭影手足大頭報狗都冇人理啦

一早就裝修咗啦

垃圾post
拉

其實四色分類係咪已經冇左?

你竟然唔服從16.0IQ既軍師

燉
無人等汁
楊明想救都救唔到

等睇樓主一個人行動

你真係癡鳩線